職工盟下周一到國泰城集會 國泰：屬禁制令涵蓋範圍

職工盟下周一到國泰城集會 國泰：屬禁制令涵蓋範圍

國泰航空表示，知悉職工盟計劃星期一下午在國泰城舉行集會活動，公司已提醒員工，機管局已獲批的禁制令亦涵蓋國泰城範圍，又向員工重申，對於任何支持或參與非法示威、暴力或過於激進的行為，均採取零容忍態度。

國泰說，國泰城是公司全球營運總部，當中包括支援航班運作至關重要的設施，任何影響安全營運的活動，不但嚴重阻礙市民出行，亦會對公司的顧客及員工安全造成威脅，同時破壞香港經濟及香港國際機場的聲譽。

國泰重申，公司全力支持維護《基本法》所賦予的一切權利和自由，國泰是一間營運遍佈全球的國際航空公司，必須遵守航班飛往及飛越國家及地區，包括中國內地的所有適用法規。

2019-08-24 12:53:05

大家點睇